[DLLM] 深水埗 南昌中 票站 冇人既

push

唔好輕敵 出嚟投票啊

推推推！！！尤其是後生 好唔夠人！！！

廢老新移民區
全部啲樓舊到冇得再舊
劏到冇得再劏

推呀 深水埗要人！！

二妹？